[女權] 𥄫女同J圖既分別

自己著到行晒Po J圖上網俾班矮毒肥J一鑊同行出街俾人𥄫係心路歷程上有咩分別??

點解網上啲communt成班狗公係J圖下面叫晒Jed Jed，女方可以俾like like 重要打埋thanks??
而係現實俾人𥄫下就會俾人怒屌??

係因為有like有follow好榮耀定係覺得多數fb上面既人高大靚仔，對女方無意圖??

或者係擺上網俾人J有著數，出街俾人𥄫無人睇到??

情況就好似LIVE同J圖咁。如果咁想得到認同感同關注下次可以大方邀請在場男士女士一齊欣賞同討論。

利申: 最憎強姦犯、麻甩佬、真父權，永遠企係女仔嗰邊
此post只係談論社交網站對青少年同生活影響。(癈事俾人屌)

一邊屌"事業線"呢個term
一邊露“事業線”黎賺錢吸人氣
你地明明識得捉住男性中意睇既野
女權撚究竟係認唔清現實定點？

露係我自由，昅係你下流。

睇黎要整返個term叫網絡視姦。
人地行街𥄫兩𥄫同專登入黎睇你露野。唔覺得後者重麻甩咩??